
                      Aunque.... demasiado larga. 
El protagonista curiosamente podría ser familia de Terminator, con todos los accidentes y penurias que padece es sorprendente que sobreviva siempre
        
            